（有圖）突發！有人破壞警車！

係呀
推同拉都唔識分嘅毅進仔又破壞納稅人財物啦

毅進仔：好嬲好嬲返去打仔打老婆

傻佬 傻佬 傻佬 傻佬 傻佬

咁易甩架咩

車都唔撚識渣

啲狗當自己玩緊GTA?

中國制

真係無讀過科學
不過有啲腦都唔做狗

諗起極醜惡

有聲

用幾十萬買部貨van 坐算啦, 又有自動門

黑警又hi左野？

上年係大埔都好似甩過 啲狗仲用手托住

咁晦氣咪做lo

傻仔

應承我，唔好當架車係condom

刑事毀壞wow

黑警天生神力

嗱 香港差佬呢

Benz: 都叫你班狗唔好咁大力

都唔知有冇讀過‘曬銀時’嫁

幾無腦先可以將部車搞成咁

平時落車扮型大大力 屌水炮車就腳軟

成撚日都甩既

其實係有得拆道門方便行動嗰陣快速上落
只不過佢哋唔識裝返

屌佢benz都俾佢地搞成咁

安非他命

你點知的

係咪人同狗都唔識分？

曱甴暴徒

狗隊有手足

唔好爆出黎啦

依架嘢唔係淨係狗先有架傻佬

就算真係敢炸左架狗車又點？
黑警毛都無少條

暴徒使用美國遠端科技武器

嗱香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢
仲好撚蠢㗎

你肯定係人

已經甩過好多次

打返狗仔先

就黑暗醜惡既，仲好撚on9添架

能挽門三百斤

唔係托住，係想裝番
但係又唔識

支那制係咁的

S

As

死傻閪～～～

用condom都得啦！

搵人次次搶頭位快過D 5毛講依句

Push.

你個傻閪！

刑事毀壞

屌

極醜惡

把聲好念念不忘

返到去同自己6 歲個仔講: 就係你呢啲人搞亂社會!
狗仔心諗: 點解我老豆咁on9 架

搵CCTAI學下推拉先啦

又係時間重溫 我之前成日睇 每隔一排就睇一睇

你個傻閪

今次唔托？

之前係咪有單槍支對住自己友，比自己友屌

人黎既咩

屌有聲

豆腐渣

黑警成日都淨係識亂咁拉

笑撚死

有靈異野好快炒車死

叫佢哋踩單車算啦

勝左 勝哂 開心完

叫佢地跑算啦
咁撚鍾意追人

毅進仔想換車

下次fing緊燈先跌

又標題黨邊到有人整爛？剩係見到狗

可能想呢啲車快啲爛曬換黑玻璃車咋

部車手足黎

坐咩車啫！行返咇囉
咁多隻腳 香港又咁細

毅進仔唔識用車門好出奇呀

pish

推都開到門，咁撞都得啦

喂比你質到落去呀，都固定唔到啦！傻閪！

咁都笑一餐，抵推上熱門

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

中頭獎先有單車用

好少見一個post頭十個留言都冇五毛同PR

之前有段片，係另一架狗車，有幾隻狗加個便衣合力抬起隻門，想砌番隻門
毅進真係冇得呃

有兩個可能性
1. 班狗屎垃圾黑警鳩用死力發洩拆咗度門
2. 政府浪費納稅人金錢買玩具車